## _AVES E PORCO IMBATÍVEIS_

**Ricardo Lafuente**

as lâmpadas LED começam a desenvolver ações

com vista a soluções

mais o aumento do preço das rações
<br><br>
conseguimos resolver a contento

mas ainda se situa nos 18 por cento
<br><br>
na nossa investigação,

confirmámos que simulamos uma utilização

lutar pela sua resolução

o grupo da cara duração
<br><br>
como o abaixo-assinado

para principal alimento do gado
<br><br><br><br>
_O talho de luz em casa_

_Recai halogéneo para os locais_
<br><br>
_Nas idas semanais ou mensais_

_O facto de a carne ser alentejana_

_A carne de bovino, que atinge_

_Não faz sentido ao nível da espécie_
<br><br>
_Por igual peru e porco_

_Já iluminam por 25 mil horas_
<br><br>
_Acesas em laboratório, até deixarem comunicações eletrónicas_

_Acordadas e não_

_Se for de origem de funcionar_

_Ou começarem a perder_

_As nossas lutas_
<br><br>
_Após dois anos fidelizados_

_Continuamos atentos e a terço_
